如果有人體冷凍技術,有無人想冷凍幾多年,點解?

冷凍50年,到時女神變阿婆,應該好容易媾到

10000年, 因為啱啱好又一個循環

100000 年, 因為啱啱好第十個循環

循環x1000000

你覺得一萬年前嘅地球,有冇類似人類嘅文明社會存在?

如果係嘟要喺呢份冷凍加上­一個期限,我希望係 ,一萬年

假設技術成熟，出返黎同原始人有咩唔同

解一解

每日冷凍放工至返工嗰段時間
咁就可以放工返工無間斷

有冷凍技術
但係冇解凍技術

All depends on樓價

跌到沙士/九八年嗰個程度可以叫醒我

可以凍幾耐就幾耐

岀黎慢慢還返條雪藏費

fallout 4

愈耐個複利息愈勁 賺死

一放工就冷凍到聽朝返工都咪話唔爽

你只會變冰條俠

Cryonics institute, 2nd largest cryonics company
Only 2 member in hong kong